{"columns":["CB","EVU","LP"],"index":["Relacionamiento con comunidades ind\u00edgenas (Los Vilos \/ Valle Alto \/ Illapel)","Agenda cr\u00edtica CI Araya Araya","Renovaci\u00f3n acuerdos con organizaciones de pescadores","Acuerdo marco Caimanes y Plan Caimanes futuro","Ejecuci\u00f3n convenios actuales y compromisos Salamanca \/ Illapel","Reforestaci\u00f3n Fundo La Aguada","Somos Choapa","Gesti\u00f3n Cuncum\u00e9n","Transici\u00f3n h\u00eddrica","Entrega de aguas a terceros por sentina (CAV INCO)","Ley SBAP","\u00c1reas de compensaci\u00f3n","Santa In\u00e9s","Glaciares","Aseguramiento territorial","Sitios alternativos","Habilitaci\u00f3n PAO","STC (Caso Base)","Estrategia vial y log\u00edstica","Bypass Salamanca ","Cuesta Cavilol\u00e9n"],"data":[["Medio"," Alto"," Alto"],["Bajo"," Alto"," Bajo"],["Bajo"," Alto"," Alto"],["Bajo"," Alto"," Alto"],["Alto"," Medio"," Media"],["Alto"," Bajo"," Bajo"],["Alto"," Alto"," Bajo"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Alto"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"],["Alto"," Medio"," Alto"]]}